1. Apa hal baru yang kamu pelajari melalui lab ini?
Belum ada hal baru
2. Adakah kesulitan yang kamu alami saat mencoba git? Jelaskan.
Tidak ada
3. Hal apa yang masih sulit kamu pahami?
Sejauh ini masih paham
